有冇人識貼mon貼？

到底點先可以貼到完美

用膠水

有
俾錢我幫你搞掂佢

不如拍條教學片俾我

20蚊幫你貼

加啲口水就得

抹乾淨個mon
Mon貼張膠meet少少
對準位，一野撻落去

用AA膠

50蚊幫你貼

自己貼左了

市面咁多貼mon神器 無腦都識貼啦